.. _about_agent_reports:

Métricas de agente
******************
Al acceder al menú *Reportes -> Agentes*, se despliega una vista que nos permite seleccionar el agente o grupo de agentes por un lado, y la fecha o
rango de fechas por el otro, lo cual nos permite filtrar la salida del reporte de actividad de agentes.

.. image:: images/output_gral_agents_1.png

*Figura 1: Filtro de fecha y agentes*

Una vez ejecutada la búsqueda, se despliega como primera información una tabla con el resumen de toda la actividad realizada por los agentes:

.. image:: images/output_gral_agents_2.png

*Figura 2: Resumen de actividad de agente*

A partir de nuestro resumen, se comienza a desglosar la información, como por ejemplo el tiempo acumulado en pausa. Entonces, la segunda tabla que presenta
la vista es un reporte detallado de las pausas y el tiempo de cada una, en las que cada agente estuvo detenido:

.. image:: images/output_gral_agents_3.png

*Figura 3: Detalle de pausas*

El próximo parámetro que se desglosa, tiene que ver con la cantidad de llamadas procesadas por cada agente en términos de campañas. Es decir, se presenta un detalle
por agente de cuántas llamadas y qué tiempo le dedicó a cada una de las campañas sobre las que procesó sus llamadas.

.. image:: images/output_gral_agents_4.png

*Figura 4: Llamadas y campañas*

Finalmente, se presenta una tabla en la que se detalla la cantidad de llamadas de cada tipo (manual, preview, dialer y entrantes), en las que estuvo vinculado el agente:

.. image:: images/output_gral_agents_5.png

*Figura 5: Tipos de llamadas*
